{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018118",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "배내로1032카페"
    },
    "text": "年中無休で運営されているブランチカフェ「彦陽ベネゴル」は、26年伝統の名品店で、嶺南アルプスペンションで運営されています。 ここでは格調高い雰囲気で作家たちの洋画を鑑賞することができます。 蔚山蔚州郡ペネコルの唯一のカフェで、ペネロ1032に位置しています。 毎日09:00~19:30まで年中無休で営業しており、祝日には08:30~21:00まで営業しています。 最終注文は8時20分まで可能で、週末は土曜日を含めて08:30~21:00まで営業します。 カフェへの行き方は蔚山市蔚州郡上北面ペネ路1032に位置するG洞ペネ路1032カフェです。 ブランチカフェ彦陽ベネゴルでは様々なメニューを提供しています。 たとえば、カムパニューオリーブバゲットサンドイッチは9,000ウォン、密陽大秋茶は7,000ウォン、焼肉ピザは19,000ウォン、デザートケーキは8,000ウォンなど様々なメニューがあります。 ベーカリー類のクルミのカボチャは5,000ウォン、アインシューフェナーは7,000ウォン、ファッションフルーツエイドは7,000ウォン、フレンチトーストは10,000ウォン、イチゴスムージーは7,000ウォン、スノーミルク小豆アイクウォン0,00ウォン場所は7,000 ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00〜19:30で、祝日は08:30〜21:00までです。"
        },
        {
            "question": "最終注文は何時までできますか？",
            "answer": "最終注文は8時20分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "週末の営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "週末は土曜日を含めて08:30〜21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "彦陽ベネゴルの場所はどこですか？",
            "answer": "彦陽ベネゴルは蔚山蔚州郡上北面ペネ路1032に位置しています。"
        },
        {
            "question": "彦陽ベネゴルではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "彦陽ベネゴルではカムパニューオリーブバゲットサンドイッチ、密陽大秋茶、焼肉ピザ、デザートケーキなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "クルミのカボチャは何ウォンですか？",
            "answer": "クルミのカボチャは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシューフェナーは何ウォンですか？",
            "answer": "アインシューフェナーは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファッションフルーツエイドは何ウォンですか？",
            "answer": "ファッションフルーツエイドは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フレンチトーストは何ウォンですか？",
            "answer": "フレンチトーストは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴスムージーは何ウォンですか？",
            "answer": "イチゴスムージーは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スノーミルク小豆アイスは何ウォンですか？",
            "answer": "スノーミルク小豆アイスは7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 378
    }
}